今晚係梁義士殉難第15個月記念

點解現場得嗰幾個公公婆婆喺度悼念第一個嘅殉難手足

屌佢老母狗多過人

同我推上去呀屌你

狗多過人

最可惜嘅係依家淨係顧住講花生
忘記咗成個抗爭嘅重要時刻

push 1

push 2

push 3

push 4

推

Tui

成日話咁似雨革之後

似佢老母

just remember our brother and sister who lost their life and happiness for the future of the Hongkongers

推啊

push ah diu la sing

push push push

不忘初心

你估依家仲係雨傘失敗錄嘅香港咩?
對住咁撚多嘅五靈精怪嘅蠢閪 你估面對咁嘅挫敗我哋會變成熱狗?
聽啲啦分化撚

tui tui tui

精啲

NO TURNING BACK

Fight for Reward

告眾義士 即使險惡 也奮力來驅走昏暗

不成功便成仁

手足唔係白白犧牲，血唔係白白洗

推埋一份

縱使必定粉身碎骨 我從來都冇放棄

中秋節想點爉燭比手足

十月一號 向烈士致敬

望住天上月光向手足致敬

Pish

願我哋信奉嘅上主保佑喺天堂上嘅手足

十月一日賞月

中秋夜 祭義士

pushhhhhh

屌曬你班仆街唔入嚟

thx sis

推一下先

賞月

冇落場起碼都入嚟覆兩句都好呀

仲有6日係721一年零兩個月

感受比太陽更加火熱嘅閃光

agger

好熱呀

唔好話情緒勒索 而家呢個困局仲有心情玩膠對唔對得住你自己同你身邊嘅手足?

一定要令迫害手足嘅畜牲畀嗰下爆炸燒成氣體

pinned

悼義士

各自賞月悼

可能係街見到你

送頭
無用
國際線
情感勒索
武漢肺炎

因為好多連登仔甚至乎香港人講呢啲
仲會有人出？

抗爭義士永遠活喺我哋心中

勿相認

或者以後都唔會有人再出嚟 唯獨抗爭到底嘅決心就永遠唔會消亡

唔好搭訕，只係自發悼念義士

邊個行埋嚟屌柒佢

up

竟然有五毛夠膽負皮

DKLM

R.I.P.

Push

Sorry 嚟唔到...